［學術性討論 ］ 點樣自殺最冇痛苦

外國果種安樂死藥唔知淘佬有冇

自殺未遂最後好強都會殘廢
到時先識珍惜生命